# Api Module

## Инициализация интеграции
Необходимо занести в .env конфигурацию приложения параметры `API_MODULE_INTEGRATIONS`.
Данный параметр является массив структур интеграций заэнкоденный в json. Поля:
* code - тип интеграции
* key - ключ на аутентификации входные и исходящих запросов
* url - урл до API внешней системы, запросы на которую будут ходить

**Нужно не забыть заэкранировать кавычки!**

*см. `.env.example` в корне интеграции для примера.*

После изменения конфига нужно вызвать команду `api-module:schemas` для сбора схем из API интеграций и их кеширования локально.

## TODO
* Реализовать методы activate и deactivate в AppHandler.
* В запросе transferChatToOperator пробрасывать идентификатор группы операторов. На данный момент интерфейс его не предоставляет.
* Проверить запрос updateContactData на корректность. Поля avatarUrl, messengerId и extraData отсутствуют в корне структуры UpdateContactDataRequest, однако есть во вложенной структуре Contact. Если подозрение, что это не верно.

## API документация
https://app.swaggerhub.com/apis/lazychaser/tunnels_partners_api